无论我走到哪里，‘嘿，卡特曼，你一定喜欢家庭成员，对吧？’巨魔和殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日| DAILY BEAST
幸运的是，我有一套专门的公寓，就在我家附近，我每天都去。Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
当你继续前行时，其他歌曲的“我”比例会降低。Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
现在，我唯一的机会就是和赛斯·迈尔斯一起熬夜。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
你只需要带着随身行李轻装旅行，去你喜欢的城市，和你所有的朋友一起出去玩。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
当女人们来的时候，他正准备去西区与普鲁伊特夫人进行日常的会面。宅基地主人奥斯卡·米切奥
你是否曾经被捕，在你的监管下还有另一个男人的现金，宁愿进监狱，也不愿打碎它？《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
他希望他的秘书见鬼去吧，但是，他想得更清楚了，当他走到门口时，他回忆起了他。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
所有魏玛人都崇拜他，人们说女人仍然对他着迷。德国音乐研究|艾米·费伊
看到我的计划的一部分在我眼前出了差错，这让我非常恼火！加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿